（超準！有詳細分析！）來季英超前六排名預測

1. 利物浦
呢隊利物浦係近廿年英超最強球隊，領隊勁3箭頭勁中堅勁兩閘超班！黎緊買埋thiago既話中場都upgrade埋！輕鬆拋離第二廿分拎冠軍。

2. 曼城
自從達蛇走左之後哥蛇廢左一半武功，但爛船都有3分釘，哥蛇對弱隊穩勝加上買埋美斯勉強保得住亞軍。

3. 阿仙奴
達蛇有幾勁我都廢事再吹奏 轉會市場做得好相信可以英超亞軍+歐霸冠軍+足總盃（酋長盃）冠軍完季。

4. 車路士
林柏特係有d料，但隊波攻強守弱，轉會買左六條友好似好巴閉，但歷史證明一次過換半隊係要時間夾，通常唔會踢得好，保前四算係咁。

5. 曼聯
蘇蛇始終唔係頂級領隊。費南迪斯格連活係幾勁，但拉輸馬斯亞廢既 後防又有件犯罪犯，第5算比多。

6. 狼隊
領隊勁隊波好有活力防守又好，加上買埋新拿母AMN之後有力成為新big6。

咁快出黎幫你隊愛華頓燈

當我地錫菲聯冇到？

今年列斯聯買咗洛迪高入硬頭6

英冠踢得勁通常上英超就會廢，因為贏慣左少踢大巴。

第7，我排狼隊先，幾季都勁唔係虛火。

愛華頓收皮啦浪費左iwobi

完全唔覺得利物浦可以第⼀

點解？

講緊未來都無未來熱？

聯署支持封殺微信同TikTok

肥普走左，換左個回塘摩，又冇左核心艾歷臣，後防又冇咁穩，前8都唔知有冇。

樂觀蛇點睇我既預測？

摩二季喎

你收皮啦 撞牆都撞唔到

唔興嫁啦

咪離題，傾下前六排名=.=

屌，高質分析po冇人理

睇完琴晚場利記真係要諗諗下季

燈po拉

樓主根本係熱狗hater
熱狗退出歐聯 集中英超歐霸
係1年前已經宣布左
原因係歐聯賽事愈來愈危險
人腳形勢差左好多 領軍人物還好 球員代價極大
死左你都唔知咩事
全英國有咩球會比佢地更有政治觸覺
係最壞的時份先推人去死就識
你都係求返你班利狗曼狗等炒派啦

思想蛇fans收嗲啦

琴晚冇牙樂姐

20.愛華頓 有伊禾比條弱能仔 等降班啦

真心覺得曼城可以衝冠
利物浦復賽之後個勢越嚟越差
爭勝心低咗 當然同大局已定有關
但覺得對手部署都越嚟越針對得準

反而曼城上季其實幾冇運
辛尼同拿樸迪重傷 但冇人替補到
利記好早已經拋離 曼城戰意都冇咁強

不過唔係盲反美斯
但真心覺得如果有美斯 反而會係利贏
曼城本身打多核同團體
如果要kdb 250 bwa突然圍住美斯轉 成隊會好唔適應
同埋曼城打咗幾年嘅中前場瘋狂逼搶
美斯喺度一定冇咁高效 甚至會轉風格

齋講競技角度唔講商業 如果美斯嚟唔睇好
但簽唔到美斯就似會曼城贏